寫了一首歌給曼聯 奧脫福下（原曲：富士山下 ）

奧脫福下（原曲：富士山下 ）

作詞：迷上拿卡的本領（#343520）
作曲：澤日生 編曲：陳珀/C.Y.Kong

輪換了幾個正選 輸波的你凍嗎
拉舒福你可以學會踢波嗎
連換領隊也不怕 怎麼始終牽掛
多麼想要捧走這歐冠回家

常常說解放普巴 始終不太理想
終於失去一眾球迷們耐性
而上季輸了歐霸 不懂得去改進
睇少歐冠土超隊需要代價

而蘇b只會出醜 妄想靠換人逆轉比賽
卻不會懂得先改變這戰術
前場在各自夢遊 球迷為表現淚流
完全無戰意要再度打歐霸

如果說英超歐冠 雙線用人難以兼顧
要般費擔當多幾次的重負
龍門硬化像石頭 仍然絕不會換人守
戰術多罕有 每一次只會死守 靠弱智吹奏

golf聚未

Now on.

推到牙感唱

推咗再睇

樓主覆出咁大件事無人講!

香港人好善忘。

前場在各自用球 後防麥佳亞夢遊
球皇們輸波失分自眨身價

唔岩音

你冇音感。

推

全世界得你有

輪換了幾個「正選」

我有絕對音感係唔會錯，你覺得錯係你唔識唱。

noted
你絕對唔會錯
作得咁出色 去搵送禮勤唱啦

有少少地方唔岩音
一齊改改

輪換了幾個正選 輸波的你凍嗎
拉舒福你可以學會踢波嗎
連換領隊也不怕 怎麼始終牽掛
多麼想要捧走這歐冠回家

常常盼解放普巴 一心一意等他
終於要出走了？明年還續嗎？
而上季輸了歐霸 不懂得去改嗎
睇少歐冠土超隊需要代價

而蘇b只會出醜 妄想靠換人逆轉比賽
卻不會懂得先改變打法吧
前場在各自夢遊 球迷為表現淚流
完全無戰意要再度打歐霸

如果說英超歐冠 雙線用人難以兼顧
要般費擔當多幾次主角吧
龍門硬化像石頭 仍然絕不會換人守
戰術多罕有 每一次都會出醜 靠弱智吹奏

想唱

輪換了幾個正選 輸波的你凍嗎
拉舒福你可以學會踢波嗎
連換領隊也不怕 怎麼始終牽掛
多麼想要捧走這歐冠回家

常話要解放普巴 一心一意等他
終於要出走了？明年還續嗎？
而上季輸了歐霸 不懂得去改嗎
睇少歐冠土超隊需要代價

而蘇b只會出醜 妄想靠換人便已足夠
最終卻輸波 這比數 怎接受
前場在各自夢遊 球迷為表現淚流
完全無戰意等歐霸盃拯救

如果講英超歐冠 雙線用人力氣不夠
要般費擔當這歐霸隊領袖
龍門硬化像石頭 仍然絕不會換人守
戰術多罕有 每一次都會出醜 靠弱智吹奏

曼轍斯突魚拉特 有般奴就能重回前四
踼歐聯輸左但都有歐霸踢

成日說解放普巴 爽手解約好嗎

普巴般奴兩個只能活一個

林迪今日 別要再失眠
林迪亦聽得到你講 再見

雪花：Syut3 Faa1
正選：Zing3 Syun2

但飲泣個飲字同花字都係A音，飲係Jam2，咁點解唔用得「正選(2聲)」？

你解釋唔到=新移民

我英國皇家音樂學院+香港中文大學語言學雙碩士學位，撚到佢陷家鏟都係必然嘅字，但我念在大家一場中國人放左佢一馬。

好波，駁到佢即刻啞左。

輪換了幾次普巴 輸波輸到喊啦
拉舒福真有學過踢波嗎？

詞都唔識填
咪叫自己做香港人

嘩你對香港人嘅定義都好唔香港人wo

呢度全部係中國人喎。

你似唔識廣東話邊隻字唔啱

唔怪得宜家廣東歌咁廢
你岩撚曬
作多幾首獻世

係啦 知唔知邊個黃明志 條友廣東話都講唔正都肯宣傳廣東話 你條柒頭就不斷踩同路人 仲要冇point傻閪乙個

改到首歌鬼五馬六
仲夠薑拎黃明志出黎講
真係臉皮夠厚就無敵
快d俾隻demo碟唱片公司啦
幫你出碟呀 阿柒頭皮

咪癲啦2021都黎緊，仲出咩碟，你眼中係咪淨係得個錢字？
我哋不嬲以歌會友，唔係求利益。

點解咁低調 明明出過碟都唔講

啲香港人就係咁，藝術唔係下下用錢黎衡量架。

咁我地自己欣賞算。

夏蟲不可語冰。

点 型？

提下唱片公司
提下出碟 又會spin左去講錢
你老味
個腦preset左一堆野 唔聽人講野既
你老母呢類咁撚樣既人同人講創作 同人講藝術
真係屌死你d死文盲 扮文青

會唔會係你唔聽人講嘢先？
你都仲未駁到呢到。

雪花：Syut3 Faa1
正選：Zing3 Syun2

但飲泣個飲字同花字都係A音，飲係Jam2，咁點解唔用得「正選(2聲)」？

你解釋唔到=新移民

吹撚漲
唱出黎都覺得尷尬
你話岩咪岩law
係咁係到屈唔係香港人
快撚d搵人去拍MV 放埋youtube
記撚住唱番你條傻作既詞
一個字都唔好改
上去youtube同人講你既偉論啦

btw, 「唔岩音」

講埋拼音比你聽喇喎
點唔啱音姐 你係咪唔識粵拼架？

唱出黎 你老母
唱啦
咁撚萌塞既
母語嚟㗎你老母
乜撚嘢人要學拼音廣東話㗎
返大陸啦你屌你老母

吓原來你未學過粵拼
間間大學都要讀中文 會教架喎
Sorry咁你知識水平唔夠又真係理解唔到

唱左未呀？
呢首詞唔知邊撚個填㗎
令人好撚尷尬

正一死白癡
間間大學都要讀中文？
同埋講真啦
你條撚樣大學抄撚完FYP
畢到業出嚟搵到工先再講啦
唔好衰撚到要去做差佬就好啦

點解要唱啫，你有冇聽過林夕填詞要唱自己啲歌？
不如你唱你覺得唔啱音個唱法黎聽下？

同埋快撚啲推去音樂台
一日出一個post
睇吓有冇人善心破冰回應你啦

同叫你照鏡一樣啦
睇啦自己作撚咗啲咩出黎
都幾難為情下

你似係未讀過香港啲大學喎

你大學都未讀過，學人評價音樂？

開口埋口講大學
你覺得大學好撚有用咩？
大學收咗好撚多傻閪入去
日日返去就係打飛機同埋你係Hall度
note屎都唔download 又唔撚讀書
咪撚同人講你讀大學啦
你GPA過到3未呀？

你大學都未讀過，話大學冇用？

因為有一小部分淨係識打機又唔讀書嘅傻閪入咗大學
所以大學根本冇撚用

指責人嗰陣唔該自己提供埋支持自己嘅理據同實驗成果
咪撚係咁話唔啱音又淨係識叫人唱
不如你唱一次up上嚟睇下係咪真係好唔啱音同好尷尬
不過我驚好唔啱音同好尷尬嗰個係你把聲
而唔係樓主嘅詞

條能樣自爆未讀過大學
係咁話大學冇用

吃吾刀嘅提子很酸

門前隊長在夢遊

喂 你讀到大學未呀？

香港人都係中國人

係，不過佢連香港嘅大學都未讀過，唔明有咩面皮叫自己香港人。

原來佢未讀過大學
大學冇中文讀

講黎講去淨係識話唔啱音，原來連個音係點黎都唔知，仲好意思話讀大學冇用。

佢似無讀過大學又要葡萄人哋

條撚樣話大學收好多傻閪
但人哋收傻閪都唔收佢

大學都唔收
有幾咁低賤

每人天資不同，我都唔怪佢嘅，但希望佢以後唔好走黎搭嗲，我真係好難同啲低智生物溝通。

真係垃撚圾到
畢業左幾次啦 你老母
唔怪得而家啲人成日屌新畢業嗰啲大學生廢
就係你呢啲撚樣 拖低晒其他人

更正番個問題
你GPA有無1.5呀？
3對你來講太撚高啦
本身想問你係咪Dean list
不過問你都係晒撚氣

覆野啦 7頭

你唔撚去問貝多芬有冇讀過大學？
評價音樂要讀完大學嘅咩 ？
痴撚曬線既
叫你條垃圾試吓 唱自己寫嘅詞
就咁撚大反應
知道自己作左啲垃圾啦咩？
有冇send俾你啲friend睇啊？
喺YouTube試唱未？
你老母
免費整個台俾你喺天星小輪嗰度做busking
連啲白鴿都俾你嚇撚走

你粵拼都未學過 點畢業？
Ive唔係大學黎架

你隔左12個鐘先敢覆喎

不如貼張畢業證書上黎睇下先，不過你一定貼唔到，因為你真係未讀過大學。

你大學都未讀過，同你講粵拼你又唔識，憑咩評價音樂？上面有英國皇家音樂學院碩士同你講啱音喎，請問你收皮未呢？

正選 係 岩音 完

Ive狗 死老母 拿哥陪你去祭祖

以下紅字位唔啱音
輪換了幾個正選 輸波的你凍嗎
拉舒福你可以學會踢波嗎
連換領隊也不怕 怎麼始終牽掛
多麼想要捧走這歐冠回家

常常說解放普巴 始終不太理想
終於失去一眾球迷們耐性
而上季輸了歐霸 不懂得去改進
睇少歐冠土超隊需要代價

而蘇b只會出醜 妄想靠換人逆轉比賽
卻不會懂得先改變這戰術
前場在各自夢遊 球迷為表現淚流
完全無戰意要再度打歐霸

如果說英超歐冠 雙線用人難以兼顧
要般費擔當多幾次的重負
龍門硬化像石頭 仍然絕不會換人守
戰術多罕有 每一次只會死守 靠弱智吹奏
31
27

喂 覆啦 唔敢覆呀？

你老母屍骨未寒
你執都未執得好就要突個柒頭出黎比我屌
我真係鄧你老母可憐
生左個弱智唐氏仔都算
仲要骨都唔幫手執返齊
喂 你老豆曝屍荒野喎 你唔搞返掂佢？
不過你都就快死，無所謂啦，
一齊係亂葬崗一家團聚，
一家人最緊要齊齊整整呀執骨仔

執骨就專心啲啦，學咩人聽歌，返去聽破地獄啦。

如果你老豆老母在天之靈見到你咁撚柒
一定會後悔生左你出黎獻世

咸左

懷疑呢條友講嘢有口音 唔啱音都講得出

分分鐘係解放軍扮香港人。

完全同意

迷上拿卡的本領

覆下樓上紅字啦

你柒到，唔夠講要扮假膠

硬化像石頭唔會唔啱音啦你大圈仔露晒底

佢反林夕 似中共派嚟
中共勁驚林夕 佢只五毛狗露咗底

問你GPA 唔答
問你 唱出黎未 唔答
問你 係咪覺得讀大學好撚醒 唔答

有其他人覺得你作既野唔岩音 唔理

唔答唔理
番入房打飛機啦
已經係二次創作 都作撚到咁死樣
正一俾份FYP你照抄 你條廢西都會抄到唔合格

問你 讀咩香港大學唔教粵拼 唔答
問你 點解唔啱音 又答唔出
叫你影畢業證書 你又唔敢影

有其他人覺得我啱音 你又扮睇唔到

你已經死左老豆老母 都唔幫手執下骨
你羞唔羞愧架？

咪答撚左你law
自己唔睇又係亂屌 真係 你老母個西
呢個地球除左香港 有無其他大學？
成篇紅字圈曬又唔理
你分身覺得你作得好 我無計
叫你唱出黎 放youtube 又唔理
叫你寄demo去唱片公司 又唔理 又spin理去錢
話你啲二次創作垃圾 又唔面對
我老竇老母死未 關你七事咩
個重點係 你改手詞 好似垃圾咁呀嘛

認啦 7頭 你間大學都幫唔撚到你啦
雖則我覺得香港讀大學都冇乜特別

笑撚死 肯定條柒頭hku space當hku

咁撚柒上網同人鬧交
鬧交都有個邏輯同道理嘅

毫無邏輯
思考又唔嚴密
都唔撚知你大學點讀書
仆街真係浪費大學資源
你唔好撚畢業啦
畢業出嚟社會呢都係阻住人過馬路嗰啲廢老

係喎，覺得啱音全部係我啲分身，咁都比你發現到，快啲同連仔report我啦

紅字嗰條友明顯唔係認真討論緊，你想我點理？

咁即係你冇學過粵拼啦，咁你點有資格討論廣東歌啱唔啱音呢？想問你大陸人定abc口音？

邏輯同道理咪置頂左，成個廣東話體系都話啱音，你學咩？點讀到唔啱音架？

你係咪我分身黎架？

你失曬理智

嘻嘻
你實覺得自己好幽默

點呀 又縮返入老母個閪？

你打得出下面段嘢仲好意思話人冇邏輯

佢勁低b

反擊6連 Hit秒臭non 波台狗

唔關波唔波台事，佢係真係錯。

粵拼關大陸咩事
中文系必學嘢黎

粵拼都唔識仲要聲大大話人大陸仔
同啲蝗蟲落嚟香港搶資源話人搞事冇咩分別

好似中大都係必修

條柒頭依家又唔敢講嘢

咩u都必修啦
漢語語音學入面都有粵語聲韻母同聲調要學

睇嚟又要隔12個鐘先覆了

樓主同時應付兩條戰線

勁過cctoy

呢條唔計啦 條友縮返入老母個閪了。

垃圾仔
幫你係創意台出左名架喇
得閒去行下

同埋你條垃圾咪話自己好岩音既
你讀過咁撚多廣東話拼音
不如試吓解釋吓樓下嗰兩個字點啱音？

常常說解放普巴 始終不太理想
終於失去一眾球迷們「耐性」

你老母個西好忙啊 ？
出句聲啦 7頭

咩U都必收

錯你老味咩
唱出黎
答野啦 你老味

又多一隻分身

樓豬呢到好撚多fans
不過講咁西耐都無人幫你唱出黎
幫你係創意台出名架喇
日日幫你推到有人有善心幫你唱為止

唉，你鐘意，話埋讀中文系/Linguistics嘅都有機會會讀到粵語語音學，你唔識就虛心啲學下

你個腦真係有啲問題，話幫樓主推就用不推文，原來你唔止唔識粵語，仲唔識中文，你好可悲。

弱智仔
我ID細咁多，擺明我先係正身啦

原來同立場就係分身，唔怪得有200m黃絲

佢話幫樓主推但用不推文已經睇得出佢幾咁蠢

唱出黎啦7頭

你都on9
咁撚萌塞既
母語嚟㗎你老母 自己唔識唱？

原來大陸仔唔識廣東話先要人哋唱
死返上大陸啦大陸仔

自己返去逐個逐個字check 學下啲聲韻母 聲調
讀完之後用電話錄音聽下自己甩唔甩到自己浸大陸味

又話幫樓主推文但用不推文

講出嚟唔係聲大夾惡咩？又話幫人推？又要用不推文？

好波

咁你咪好巴閉 連登揸fit人

幾撚fans 分身
叫齊成個faculty 出黎啦
一齊唱啦 笨柒

屌
覆野啦喎
以為你死撚咗

唔report我？

你隔成廿個鐘先覆 點跟你呀

學你啫
唔理唔覆 自說自話
呢招幾好用

得喇得喇 你快report我開分身

收皮啦撚頭，你冇道理點撐你呀，分身wo

你柒撚到

你條傻柒見樓主勁好打即刻笠
死撚咗佢啦

使撚成個faculty咩
一兩個都夠打你呢啲垃圾啦

傻閪，覆我上面講啲嘢未？大陸仔

垃圾
去下人填詞啦
4千正評

獨自去吞槍 我謝絕你追款

你個大陸仔比人踢爆唔識廣東話
嬲到

畢到業未呀 撚樣？
記住唔好抄功課喇 你咁撚勁
比人screen到 你就要留班架喇
撚樣 記住逐份功課做好佢呀

你條大陸仔比人踢爆唔識廣東話
嬲到

傻閪 以己度人
你估我係你呢啲廢閪咁不學無術

廣東話呢啲使撚抄
大陸狗學好啲廣東話同粵語拼音先

用正皮數打飛機呢個標準嚟講
你呢個acc只係一件垃圾

你都幾撚弱智，食軟雪糕都幾萬views 係咪仲好過你上面段垃圾

同咩叫去下人，死文盲

收嗲啦屌你老母

弱智仔j正負評

你原來真心7
死撚咗佢啦

死雞樂

激動到字都打唔正

又引到一隻

文盲，你柒夠未

天氣狗表弟